有咩蔬果個名係好撚中二？

羽衣甘藍？
邊撚度甘阿？邊撚度藍阿？睇過

火龍果

柒撚少陣啦 開埋啲柒post

金蘋果

銀芽

奇異果

重唔係生菜？

大陸妹

橙

堅果

果就果，堅咩撚野果

皇帝菜

欣宜

特秀級既岡山夢白桃

你個桃都冇Royal
係Royal。特秀級。岡山。夢白桃呀

娃娃菜

准山

蓮霧

乜撚野蓮乜撚野霧？ 點聽都唔係食得飽既野

聖女果

麒麟果